[多圖][慎入]地鐵出現大量昆蟲

非繁忙時間係大學站上車
一入到去 左
成村蝗蟲係入面 原來係十一蝗金週
見到成堆蝗迫撚到爆仲要用喼自製座位真係好撚燥
香港應該要放返一個星期假比我地避難

張相Upload完倒轉左 Sry

有2隻蝗負評左

死仆街

又話唔黎又黎？食屎狗

上水jj表示

沙田都好痴線

迫到癲左 啲蝗又係咁推黎推去